超夢夢反擊戰係咪有史以黎最神既pokemon劇場版?

探討寵物小精靈同訓練員既從屬關係
仲講埋當時最hit既話題, 講複製動物
而且仲完全脫離兒童向, 偏黑暗風格
開頭超夢夢大開殺戒既劇情唔多唔少會俾佢嚇親

最近睇返先發現原來有完整版, 交待超夢夢細個嗰時既事
港版一開頭cut左成十幾分鐘劇情
強國bilibili:

Lm

睇到喊

好感人

同數碼暴龍一樣，第一套劇場版已經封頂

睇到識背

鎖血比卡超任打唔嬲

下年又搬返超夢夢出黎

好撚正

第二集可一哦

利基亞果集都好好睇
個笛世界級好聽

一定係最好睇劇場版

超夢夢反擊戰 利基亞爆誕
我們的戰爭遊戲

唔算好好
只係其他太垃圾

因為第一代編劇首藤剛志所寫嘅原案
本身係表面兒童、內裡好成年向嘅故事
後來換咗人先變完全兒童向

唔係睇到個post都唔知原來港版有cut

好似係全世界上映版都有cut 係之後DVD先有完整內容 包括夢夢喺森林嗰part

絕對係

細個有買碟都無印象有睇過頭十幾分鐘
一開波就就好似超夢夢醒咗破壞間lab

明明係第一套做得太黑暗
後面要就番兒童向

好鍾意睇夢夢撚狗

雪拉比個套都好正

水都之守護神
小智初吻

基拉祈果套都幾好睇

下年有重製 唔知會點

重製如果用返依家小弱智個畫風咁不如咪搞

好記得噴火龍出場向超夢噴火果下好霸氣好型

超夢夢係印象最深刻既一套

又出小智招牌
舍身檔招

家陣日本仔d重製你重問會點... 雖然未出 但唔睇好

超夢夢果下不屑理都唔想理佢先正

Btw 你老味就超夢
打多個夢字好難？

火鳥 雷鳥 急凍鳥 利基亞爆誕都好正

大木博士講解生命起源

依套係屈配樂

就決定是你了
我們的故事

打得好可愛

細過儲錢買佢vcd返屋企睇，點知上下兩part分開出，好嬲

頭三套,超夢夢,利基亞同炎帝都好正,大人都啱睇

夢夢勁d定超夢夢

btw 點解小智中招會石化

我究竟係邊個

出年7月12

下年好似出3d重製版

水都之守護神首歌超好聽

正

成世人第一套戲就係呢套
老豆老母睇到訓晒

唔記得細個係咩途徑睇
但好正好有印象

呢套當年細個入戲院睇, 真係覺得勁震撼
感動野黎, 重要題講複製人
當然都有笑位, 節奏都算快

呢3套劇埸版真係童年三大高質片黎
而家都唔覺有邊套仲好睇過佢地
可能細過睇開佢地快, 有情意結

超夢夢係一個偉大嘅思想家

小智變左石之後比卡超搖鳩佢

細個睇到喊

雪拉比都幾好睇

張飛我仲keep 住 細個老母帶我去睇

我覺得最好睇係波爾凱尼恩果套
睇完之後會好鍾意波爾凱尼恩
畫面又係最靚既xy果期，又好睇又熱血

唔會甩色架咩

不停電小智想佢醒番個度喊到仆街

有無巴打可以講番最後小智點樣醒番,
然後超夢夢結局係點

Btw merry christmas

d小精靈覺得好感人 全部精靈喊到狗彩 d眼淚衝咗埋去小智度 就醒返

超夢夢:踩扁佢
小智:噴火龍!

開頭冇船去個島 坐精靈去已經好正

超夢夢反擊戰仲有套續集 講佢地去左個島仔生活
點解沙加老大去搞鳩佢地
到最後啲pkm係各自去唔同地方生活

電影？

反擊戰2真係冷門啲，少啲人有睇過

依個 我以前都係係有線睇過一次咁大把
連以前嘅有線都冇成日播 我諗香港都應該冇其他台有播

超夢夢 利基亞 奧米加獸

好懷念呢個官譯
點解廣東話就要少數服從多數呢

我第一套全家一齊入去睇既戲

利基亞的爆誕同 拉帝亞斯與拉帝歐斯都幾正
小智個初吻俾左寵物小精靈

咁過癮既 一路我以為成套都係講日文 睇睇下無啦啦講廣東話

我反而最深刻係炎帝
其次先係超夢夢

戲院睇

最鐘意就係超夢夢

到底小智會miss左捉 幾多隻神獸

創世神都幾正

仲未脫色？

張相都兩年前搵返出黎影，意外地保存得幾好

嘩屌
睇埋頭10分鐘完全唔同feel

童年回憶

而家個啲

細個入戲院睇 個個細路都喊到仆街

邊到有得睇返

卡通片都咁認真

其實有無多D夢夢的資料😥

公廁 所有pkm都有佢嘅基因